勞工法例一問

我返緊份工無簽約 佢每個月會比個固定薪金我 係建造業 但唔洗入地盤 如果我工傷有無得claim ？ 我唔知佢有無幫我買到保險 但佢間公司有br 果啲 但我乜約都無簽 話唔做就可以唔做果啲

首先證明到大家有僱傭關係

係囉 約都無簽 都唔知點算

同老細溝通左先囉

真係要呦 出糧 mpf 稅 任何文件都有用

每個月有筆定期既收款得唔得？

任何令你相信自己真係幫緊佢打工既野

咁有咩工傷 佢係咪一定唔可以炒我同照出糧？ 同埋佢地洗唔洗為我買保險？

你本身有無任何員工福利? 即係大假, 紅日有無糧出? 如果無多數係自顧

有無供MPF先得架

放你假 出糧俾你唔一定係僱員

有機會當你自僱人士黎屈你

無簽約好難搞

無

你岩 mpf都無

冇合約但有口頭協議都計，但係要證明到可能要靠錄音